jupas 揀咗讀工程 engineering bachelor degree求指點

代友問
(條傻仔有bBA 唔揀，揀咗N展)

邊間U?

HKU

HKU BBA VS HKU ENGINE?

揀左科目之後lihkg
搵下諗住睇下可以點裝備自己, e.g. intern/找SchemeA firm
點知大家認為工程系超唔抵讀
讀完出嚟都冇乜前途錢途
。。。

HKUST bba vs HKU engineering

問咩先得架

我都係今年
冇簡kongu engine 簡左bbq

唔係冇 係代價 辛苦程度同舊錢唔成正比

又有人貪kongu個名跌入陷阱

HKU BBA/BEng Double Degree

廢

engine>>>bba wor

幾多人比你呢啲人水

睇過登師兄講野覺得工程科好屌
問過人超時工作補水超級少
大行(scheme A available) 一個月22000 返到夜晚10點
可能仲有拖糧風險
要好似做政府咁考完牌一個月7萬蚊起跳簡直係咩mission i'mpossible。。。

ENGINE出來起薪2-3萬喎

bbq 2皮都比多啦

d人笑ENGINE係笑無女同埋日日計數好毒

同埋ENGINE仔比較唔識打扮

邊個有笑過收入

一直係笑緊收入再高都係毒撚

本來諗住簡 civil 行scheme a考 structure/try attempt geotech
宜家諗緊係咪應該re-jupas +自修 retake 轉科

engineer 加薪每年幾百HKD，，，only

bbq有冇工返都成問題 間間u都有畢業生

Engine幾好啊
除咗冇女

香港冇工程架
機械工程 自毁前程

在學果陣就身邊一埋唔知係咪十年冇洗頭嘅肥毒/瘦骨仙
在職果陣就一堆地中海、光頭大叔阿伯

hku engine起碼畢業有20k以上

如果係U揀中mechanical 我諗著放逐自己去行船算了

冇女生不要緊
1. engineer 教自己過活都有困難，
1.1無謂誤人青春
1.2根本冇閒錢拍拖養多個人

bba mt/ibank t 係*1.5 to *3

請講吓plz, 你係bba postgraduate?

😕cls
civil only already contains 240 pt

你做到咪係
做唔到個班呢

同埋你又後悔讀engine想讀bba
同時又後悔讀bba想讀engine
你想點

on9
hku engineering有幾出名啊，hku就出名，但兩個字加埋就唔出名

engineering不嬲出名既都係poly, ust

唔好玩
hku淨係connection 都屈晒機
做緊utility 成班老細都係hku (以前得兩間u年代)
有咩一定係益師弟先

利申: poly engine

2個係唔同人
我哋f6 grad無AC

你同你個朋友交換degree就岩好

係個connection屈，但hku engineering好似無乜國際學會係認，得自己圍爐既hkie認

應該poly Hkust Hku 簽曬Washington Accord

班hku 仔chart 到 ice istructure imechE cibse iet仲唔夠？ 夠晒上位啦 你仲想要咩會？

利申朋友HKU engine 溝死女

你真係唔識㗎喎

如果冇記錯
hkie簽咗Washington Accord
只要hkie認，其他簽咗Washington accord 嘅國家都會認

二萬就有，何來三萬

我指冇女讀 接觸到女仔嘅機會細咗

不過溝唔溝到女的確唔關讀邊科事
只不過大部份讀engine嘅人係死毒撚先俾人一個讀engine溝唔到女嘅感覺
正常人讀engine一樣照溝到女

謝謝關心
但唔好論女住
銅臭中自有顏如玉

但二餐成問題，放工冇時間
再好的女孩也會走

唔怕冇女咪讀
利申 讀緊

成間大學都係讀engine就死得啦
上下莊去下soc識人仲好

咁你係正常人定死毒撚

死毒撚